(絲打入) 有冇絲打慰

其實絲打有冇自慰的習慣
未破處而又自慰的女仔係咪淫底

男未破 都自慰啦 有幾奇

冇 但係成日睇a片收藏

男人睇AV有咩出奇

話左係絲打入 男人入黎做乜

留名睇成班男人討論

有J絲打

點解覺得咁樣係淫底？
利申：結左婚但同時有自慰習慣

og咁多女post底褲 bra相知咩事啦

咁點樣定義女仔淫底？

未破處又有自慰呢?

我好細個就有自慰習慣, 咁又算唔算淫呢?
其實早知早享受啫

小四

岩吖早慰早享受

唔信無
除非係小學生

我幼稚園開始